大家點睇強勢國內能源股777林奠策略

近半年開拓用火水救火市場，之前令到香港市股民憤怒情緒升溫，另外有大量北水支持。

而家價位站係屌哪媽通道頂，升穿左頂就會冇break，Fuck指數就出現黃金交叉。

各位香港市股民點睇後市。

利申：持有兩手，最多加兩兩腳。

大戶之一DAB聲稱持手500萬 x2手777股份，因為十一月尾的場外股果大會而損手，及後二月初其中一發言人元秋網上發佈口罩食譜而令到股價彈左一下。